求rougelike game 推介

Slay the spirit 玩左百幾小時想轉下game, 有無咩PC or moblie rougelike game 好玩 Btw slay the spirit IOS 版係騰訊代理

hades

睇落似動作game

係

Meteorfall Krumit's Tale

Pathos
Buriedbornes

Risk of rain 2